車狗精神輸波打人

一下剁落去

利雲抵打

真係屠拜狗

用手

又抽

唔係點血洗慕尼黑

下一場血洗慕尼黑添呀

曼聯仲衰啦

我地曼聯唔會亂打人
只會打狗

我地曼聯唔會踢仲歐聯

歐霸比歐聯更有說服力

用歐霸證明自己好過

話明屠拜狗

被人講中就拉人地曼聯落水

你地麥佳亞上星期打我地有幾茅你唔記得？

起碼無輸波打人

呢隊波不嬲一時唔偷雞就做保長

唔過兩頁

血洗慕尼黑

贏波仲要打鳩你先型嘛

咪係
近十年得聯賽足總 歐聯 歐霸冠軍就好心收皮啦

因為都冇輸